（連登有愛 ）幫幫手留意下 !!!!

男朋友唔見咗銀包 好緊急

2017年1月25日 夜晚10點左右係太子寵物街買完狗糧返屋企 大概係太子旺角交界發現銀包唔係身

沿路行返出去睇同去返寵物店都係冇

希望強大嘅網絡力量可以分享出去比人留意下
如果執到可唔可以聯絡返我

LV銀包
內有身分證、回鄉證、現金6000蚊、中銀+東亞銀行咭、咭片及相…等等

如拾獲希望能交還

留意下

新年流流 希望有人做好心